江樂士: 香港警隊殫精竭慮 倘若奪得諾貝爾和平獎 受之無愧 部份案件應控以示威者謀殺

Grenville Cross

One officer, for example, who was hit by a petrol bomb while performing his duties at the Tsim Sha Tsui Police Station, suffered severe burns as a result. Anybody responsible for atrocities of this type should be charged with attempted murder, but with the offence of wounding with intent to cause serious bodily harm being added as a possible alternative, just in case an intent to kill cannot be inferred. Both offences are punishable with life imprisonment, although substantial sentences of imprisonment may also be imposed for either.
(有一位警員在尖沙咀警察局出勤時就被汽油彈嚴重燒傷。任何人如此施暴都應控以謀殺，即便不能推斷其意圖殺人，亦可控以意圖造成嚴重傷害人身罪。兩種罪行都可判處終身監禁，程度較輕者則可判處有期徒刑)

Other officers, moreover, were burnt by corrosive liquids which were thrown at them as they discharged their duties. One officer, for example, while policing clashes in Tuen Mun, was splashed with corrosive liquid, causing severe skin burns. Again, the POET will need to consider charges of attempted murder, with an alternative of throwing corrosive fluid with intent to do grievous bodily harm, with both offences capable of attracting a maximum penalty of life imprisonment.
(警員在出勤時遭投擲腐蝕性液體攻擊而被灼傷。 公眾秩序檢控組應考慮控以謀殺未遂罪，或控以意圖通過投擲腐蝕性液體以造成嚴重傷害人身罪，最高刑罰可達終身監禁。)

In the meantime, notwithstanding the low maximum penalty, it is incumbent upon the courts to adhere faithfully to that said in the High Court by Justice Gareth Lugar-Mawson, in a tariff judgment in 2002; namely, “there is certainly no doubt that assaults on police officers are serious offences and are ones that should always attract custodial sentences, save in exceptional circumstances” (HCMA 183/2002).
(儘管香港的刑罰較輕，但法院有責任恪守鍾安德法官（Justice Gareth Lugar-Mawson）在2002年於高等法院判決時所說過的一席話：襲警毫無疑問是嚴重罪行，除特殊情況外，都必須判處監禁。)

Quite simply, therefore, the police force saved Hong Kong, as it confronted its worst threats for many decades, and it did so well before the enactment of the National Security law on June 30. Although some people, in Hong Kong and elsewhere, were prepared to sacrifice the city in order to harm China, they reckoned without the resolve of the police force to defend it. As so often in the past, the force rose to the challenge, fearlessly confronting rioters and bombers, protecting life and limb, safeguarding the courts, public facilities and universities, defending private businesses and restaurants, restoring both peace to the streets and stability to our lives.

By doing all this, the police force was able to ensure that the “one country, two systems” paradigm survived, and, if any Nobel Peace Prizes are up for grabs, there could be no better recipient.

(總而言之，警隊在6月30日頒布香港國安法之前面臨數十年來最嚴峻的威脅，在這種情況下仍然處變不驚，以卓越的表現拯救了香港。香港內外的一些顛覆勢力欲以犧牲香港來打擊中國內地，他們沒料到警隊會有如此決心捍衛這座城市。警隊在炸彈襲擊者面前無畏無懼，保障生命安危，守衛法院、公共設施、大學、企業和商舖，讓街道恢復平靜，還市民安穩生活。

香港警隊殫精竭慮，使「一國兩制」實施得不走樣，他們倘若奪得諾貝爾和平獎，受之無愧)

高力士

賤畜白皮豬

Who???

錯

上台攞獎時 黑警得獎感想講 叫耶蘇落嚟見我

前刑事檢控專員

人無恥便無敵
要呃到人首先要呃堆自己

你咪儘管試吓囉

廖啟智?

What 7 u say ?

每日笑話？

自閹的白人呢個翻譯貼切d

齊齊洗手更容易

上年有人話佢哋如果被提名會有啲人research下佢哋做過啲咩

呢一刻好想上熱門
三萬散仔go屌鳩高力士

快d搵人提名啦

唔好得個講字

快 等你提名

仲有用藍水噴清真寺

多謝提供國際笑話

諾貝爾和平獎
咪玩啦
是咪想講「孔子和平奬」呀

見到呢幅圖就諗起
77台嗰個香港怎麼辦
嗰班仆街冚家剷
係咁喺度放fake new
喺度講埋話咩
你睇吓香港警察都唔會好似美國咁
跪頸咁暴力啦
真係好撚想send幅圖俾佢睇

孔子和平獎囉
差唔多姐

有冇得提名
好想提名何妖,721白衣人,蘇文隆

好想知道扭曲事實嘅報應是什麼

蘇文隆

多樂士先真

黑警都可以夠資格拎諾貝爾和平獎
咁不如追頒孔子和平獎俾拉登

快Ｄ去提名啦！！

被支那化嘅個腦都係有問題

熱門第一散仔好喜歡它的名字

Mon po狗衝晒入嚟睇

「有一位警員在尖沙咀警察局出勤時就被汽油彈嚴重燒傷。任何人如此施暴都應控以謀殺，即便不能推斷其意圖殺人，亦可控以意圖造成嚴重傷害人身罪。兩種罪行都可判處終身監禁，程度較輕者則可判處有期徒刑」

依家網上寫句嘢或者叫句口號，都可判終身監禁添

江樂士NMSL

唔知邊度睇d野史話上級會「享用」太監
唔知呢隻高力士有無被pkTang寵幸過呢

屌，我唔想知，佢哋自己慢慢雜交就夠

包致金侄女於2010年1月27日醉酒駕駛、拒絕接受酒精呼氣測試及掌摑制止她離開的警員，過程被電視台攝影師攝錄及轉播。其後又在警署內掌摑及踢倒一名女警員。縱使她已有兩次襲警罪案底，但於同年8月的一審聆訊中，裁判官阮偉明裁判被告感化一年，即毋須入獄。

江樂士奶完未？包致金侄女打到你發發聲喎

報應

閃卡

法官鍾安德應為法官馬永新

公開大學頒院士比三萬警員之師劉賜蕙

佢老婆咁款，自己諗點解佢咁

香港警察幫政府清洗異見人士，咁和平嘅任務一定值得攞和平獎

另外想順便提名埋納粹黨衛兵，佢地幫手清洗猶太人，維持納粹德國和平，絕對有機會同香港警察爭獎。

姓 cross 都係天意
係咁撩屌

有白羅斯警察同美國警察做對手
好難贏喎

支持提名

Grenville Cross (江樂士) : pro-China! ??

Check out what he wrote:

Support for the National Security Law in Hong Kong:

As if而家就唔係吿GBH with intent咁

係啦 知道啦 去參加囉

邊個謀殺邊個

和你老母

支持香港警察爭取諾貝爾獎，告謀殺就咪啦

無左呢件事

侄女咪特殊情況囉

又想起國際出名

支持共狗整個習維尼和平獎 抗衡西方
你有nobel prize 我有winnie prize

提名都無就想拎諾貝爾

好撚好笑呀

同提名拉登差唔多

食緊長糧

快點提名牠！

G持

支持
明年請早

ching 有料到

好明顯支持恐怖襲擊啦

點都要追盼比8964平亂有功既老解先啦下麻！？
都唔識分莊閒既！

瑞典、丹麥：NMSL

江樂士唔係乳膠漆嚟架咩

肛樂仕

Who the fuck cares
Only a piece of white trash

永遠都記得第一張圖右手邊條花生友
好撚歡樂

fucking white trash

越嚟越癡線

you well paid for it
整個諾貝爾黑警獎囉

成班都係黑社會

係羅

上北京或透過港區人大

提名孔子和平獎啦

你提名諾貝爾和平獎

比國內同胞懷疑你分裂國家

殺盡香港人
和平？？？

弱撚智

我以為LIHKG廣告嚟

殺人放火之後咪金腰帶囉

班狗有糧出架

有狗被燒咩？有冇新聞開心share？

好顛呀 會唔會提名埋皇軍 同納粹德軍呀

試下推動提名啊喂

英國保守黨員，中國共產黨代理人

9upper黎講佢都算幾勁

咁要快

歐美世界幾時先制裁呢班高級白人洋五毛

佢又衰11呀？

恐怖分子要和平獎 真係得香港呢度先講得出

咁無可疑果啲又點計？

咁都講得出 知唔知醜呀大佬

佢快撚啲提名 唔提名正契弟

仲有I am not Background ah

on 撚9

呢種言論只會令世界更厭惡憎恨黑警

係就快

你咪提囉，到時黑警得獎後即刻爆三戰，唔好怪人啊

沒有 沒有 沒有

條友係未炒嘢蝕入肉準備做狗搵著數？

日本皇軍都應該得到諾貝爾獎和平獎，對減少支那人口有極大貢獻

佢係乜水？

提名到你死99次都唔會贏呀 on9

叫中共整個垃圾獎俾佢地攞囉

咁應該要追頒和平獎俾拉登同巴格達迪

可以點搞鳩依條廢老 等佢臨死前身敗名裂

告謀殺要上陪審團 不了

唔好話提名ISIS拎和平獎

讚成wor, 快啲去提名等佢哋既惡行再俾全世界loop多次

唔提名正契弟

衝出黎比人笑

嘩, 阿伯, 好等錢使呀?

今次真係who

成班狗俾假口供仲要酷刑

諾貝爾地獄獎
就有你份

？

殺人凶手

毅進狗識閪講英文咩

支持前刑事檢控專員江樂仕以個人名義，向瑞典相關方面提名香港警隊作為諾貝爾獎嘅得主

唔好口噏噏得個講字

On9 提名都無份
發夢等下世

支持呀 立即做啦

白皮蓄

岩啊，快D提名

倒頭來係香港示威者攞和平獎

國際笑話

把自己看得那麼高
知唔知個柒字點寫
有撚病

提名囉

提名未?

洋五毛

係就快啦
冇刀冇槍冇致命武器都控謀殺
我諗唔到將來有咩理由唔帶刀出街

咁南京人都係謀殺皇軍

喂咁你快撚D搵人提名啦
屌你老母
拿香港人就俾人提名左啦 等你呀
乜柒都想爭 小學雞到呢

想柒出國際

受之無愧拎諾貝爾和平獎
唔競逐 孔子和平獎

等孔子和平獎

U can remove ar

乜水呀 死撚開啦

支持提名黑警

佢係咪幫緊我哋？

通知咗luke未？

殫精竭慮係以民為本，無私奉獻啵！

用黎形容醫護就得！

你地用鼠一窩就夠啦

引用某連登五毛嘅講法

死咗先叫謀殺

有黑警死就話

冇死人謀咩殺

叫評審同觀眾 remove remove la

有啦，孔子和平獎

改名叫皇軍大屠殺

終国又贏

支持提名, 柒出國際

藍屍大部分睇唔明英文，叫隻洋五毛打中文啦

我贊成提名呀
#hkpolicebrutality 好多料睇架

英國保守黨員， 正宗英奸共奴

試試佢

英藉黎？

講得太好了肛藥士
快啲個人名義去提名啦
啲理據咁充足，一定贏硬架
唔好得個講字呀

諾貝爾殺人獎

快啦仲唔提名? 想睇黑警又柒出國際

OK, 燒落去俾黑警

江生退出左保守黨未呀

香港警察得，拉登都得，試下囉

恐怖分子攞諾貝爾獎